身為ㄧ個CD-ROM 我有D嘢想講

我屌你哋呀
ㄧ個行動文宣post都無
你哋對得住岳義士,被拘捕嘅手足咩

所以唔該同我推爆佢 retweet 俾多D人知道

自推1/10

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

自推 2/10

自推3/10

推

push唔到

自推 4/10

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

自推 5/10

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

幫推

自推 9/10

自推 10/10

推返行動Post上頂呀 星期五喇吊你

你今日Like左未

推動《香港民權法》ge美國參議員盧比奧明確地表示
贊成通過法案就要retweet/Like佢個post

快D郁手

Facebook

Twitter:

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線